2020 中史DSE 補Shinno Choi揮手區

今年佢完全冇報喜，相反Lori 其他中史補習老師瘋狂報喜。

我識嗰啲有補佢嘅學生成績得3
所以佢今年到底有無學生拎5+

Shinno潛咗水好耐
我見好似tip錯哂先唔敢上水

補左佢幾個月拎左5**但佢今年勁hea 個mock好似一二月考 但佢到臨考之前幾個禮拜先派返俾學生 報左mock既人認真慘
利申:2020dser，冇報佢mock

真咩 shinno好嘢嚟

我當年必答都係靠佢貼中
同MOCK一模一樣

2019佢貼中西周 我咁岩靜係補左一期西周 dse 又真係出西周

我都係
成份卷一都聽佢講淨係溫咗幾個核心會考嘅朝代就去考
點知中哂
打開卷嗰下笑咗出嚟

19年西周大熱中大熱，冇人唔溫

咁啱嘅 我之前考又係貼中曬甲部

今年補佢5*
但佢今年真心hea
notes係有用 但唔值咁貴
都唔知推唔推薦畀人好